恢復和理非，晚晚屌狗行動

街坊食完飯落街，帶支大聲公
狗屋前，一個人撚下狗
邊間狗屋，自己決定
-
用大聲公，錄定音，不停咁屌
好似今日大埔咁
狗狗嬲到，話要挑釁市民隻揪
一個人屌狗，不是非法集會
-
可以保持運動溫度

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

屌完狗然後佢哋失控tg放題拉手足返去打？
你話錄定大聲公擺過去播就話啫，不過自行衡量風險

如果全場和理非無勇武其實ok
以前8月無咁多人有gear，都係咁屌狗

推

好似咁樣
最好內容，屌足10至20分鐘
放高啲最好
到時佢衝出嚟，只係為咗打爆支大聲公洩憤

如果有得遙距狂屌就Perfect

呢個正喎
可以不停放肥媽有話兒

成日播會悶，狗狗聽得多會冇感覺
搵人錄定音，屌得越勁越好
長度最少10分鐘，最好次次內容唔同

啱 次次話唔好挑釁嗰啲都唔知係咪風向黎

整段屌狗錄音再整到唸佛機咁得唔得,應該唔貴??

而家用把口屌狗已經係襲狗

咪就係

有大聲公錄音播㗎嘛，如果你唔自在嗰100幾廿蚊
你放喺一個地方狂屌，佢拉邊個？